（其實矮又有咩可怕喎）高佬是矮仔的避雷針

大家應該好好珍惜身邊的高佬